去緊西環既朋友！有咩事衝入港大！有咩事衝入港大！

警員進入港大校園
校方投訴獲警致歉稱「不會再發生」

去西環既朋友！有咩事衝入港大！
港大朋友請帶路！

on9

小心 今日薄扶林road block

呢個要推, KongU有物資有位抖有得守
今晚如果有咩事請去KongU

721

Up

咁一陣萬一西環有咩事，衝入港大有咩問題？
起碼黑警入唔到去

西環逃生路線=港大

推

巴打有咩建議？有咩高見？

push

西環逃甜路線：港大

生

去邊都好 Be Water 2.0
不受傷 不被捕

西環返南區巴士線暫時得970,970X,971,A10正常
其餘全部瑪麗調頭!!

宜家出緊去嘅人注意！買多幾張15.5車飛俾前線！

西環逃生路線！

住HALL嗰啲muk契，準備定物資迎賓啦喂

但路線幾遠下

Push

大家幫手呼籲

中聯笨開始多人

住hall兄弟，ready接待朋友

唔好講完ON9就算，比建議啦

認真要走就搭巴士好小巴好
去港島南 或直出九龍新界

kongu你走極都係佈防範圍
仲要唔知仆街校長會唔會賣多次

小心p牌仔 同埋港大鬼鬼地

如果要拉 有合理懷疑你慌佢唔敢入？

我冇野講

pish

推!!
召喚HKUSU

港大甘好的地方，當然值得參觀一下

笑左

Pish

Correct

聖保羅中學/李陞小學

港大朋友準備迎賓

港大

其實大家有冇其他建議？西環有咩事可以走去邊？

[人手置頂] 和理非要人 中環築起基督之盾

求你幫手推post

我唔覺得個校長信得過

參觀港大

光復香港 時代革名

港大朋友開hall迎賓

真心推！

學生就話入姐
其他人要小心
張翔賣港大

我無野講

狗隻一定守哂上山要道，上港大要搵港大人帶路行小徑上。好人一生平安。

但克警應成唔會入港大

未必一定安全 不過係一個好選擇

記住揾住hall既朋友帶入hall參觀下

睇下有冇人帶路

你唔係on9到會信守諾言

有冇更好選擇？

Pushhhh

Pish

有冇更好選擇？走番落海皮？

除左港大有冇更好選擇？留係條街到？走落海皮？

我

[快閃活動］狗屋外牆翻新，以及爬蟲藝術館

推到hkusu見到

未諗得更好辦法,幫推住先

Hkusu帶賓客參觀港大

大家幫手諗諗

校方會唔會報警㗎

cap screen air drop

中聯辦附近沿水街直上，上埋興漢道就係港大東閘。
即徐展堂樓、馮平山樓、梁球鋸樓果個位

去上環

7.21【教會及構構開放】

民間人權陣線於七月廿一日下午發起遊行，由銅鑼灣維園至灣仔修頓球場。以下教會及社區機構開放空間予遊行人士休息及代禱：

1. 循道衛理聯合教會 - 香港堂
灣仔軒尼詩道36號
- 通宵開放
- 提供休息空間、洗手間、飲用水
- 6-7pm 香港基督教教牧聯署籌委會主辦「黑夜・黎明」公禱會（講員：張雲開，建道神學院聖經系副教授）
- 8pm 晚堂崇拜
- 9:30pm 守望香港通宵祈禱會
/
2. 天主教聖母聖衣堂 Our Lady of Mount Carmel Church
灣仔星街1號
- 開放至晚上，視乎需要延長
- 救急站，祈禱站
- 提供飲水、小食、護理、充電、休息間、洗手間
/

3. HKCSS 香港社會服務聯會
灣仔軒尼詩道15號溫莎公爵社會服務大廈1樓禮堂
- 下午5時至凌晨12時（如有需要，將會通宵開放至翌日上午7時）
- 提供急救用品、洗手間、叉電、wifi、水及小食
- 急救：醫護行者、香港紅十字會
- 情緒支援：香港撒瑪利亞防止自殺會

Source:

起碼唔洗比人係街追住黎打

推呀

西區警署直衝上去般咸道，可以上hku

中聯辦同KongU都有段距離

港大朋友請出黎帶路

今日兩點有狗係薄扶林道一村外面放road block 大家小心

港大朋友西環朋友有冇路線提供

水街跑上去就到港大東閘

有冇圖幫手airdrop比人

推推

中聯辦上Kong U
最快都要18分鐘
仲要斜坡
各位小心

堅尼地城有冇車出九龍

另外就係由西區狗屋旁上西邊街或薄扶林道，一直剷上山就係港大

中聯辦地勢凶險，be water

[緊急] [有圖]中聯辦去港大路線！！

推推推

[學術分享]今日教大家點樣整套索捉畜生

Lecture房有冇鎖 可唔可以避難

西環！

撘車入QM食個飯啦

中環就有ifc

我冇野講 我有權唔解鎖我要搵律師 (背定律師電話)我唔簽任何文件 我要警誡記錄我要食飯 飲水 毛氈 去廁所我唔舒服要去醫院我要睇你委任證同編號

904 104同紅van
走時記得唔好用八達通搭車，丟裝備

如果逼到要設防線守大學嘅話，聽日頭條都幾震撼。

（利申：唔熟港島，唔知適唔適合守）

好波

推到hkusu 見到

小心犬隻響港大東閘前佈防
萬事小心be water

唔好去hku, 冇路走

仲有架971

好多警車

Ifc新紅基嫁

北： 西隧車隊走
西： 直通堅尼地城 》 搭車去港島南避
南： 西環巷戰
東： 中環
From逃生po

已走

KongU

其他選擇：

北： 西隧車隊走
西： 直通堅尼地城 》 搭車去港島南避
南： 西環巷戰
東： 中環
From逃生po

堅尼地城出九龍
紅van 去旺角
904 西隧經旺角去荔枝角
104 紅隧去白田 經旺角
101 紅隧去觀塘 經九龍城土瓜灣

Be water

2個字一定上到去

有冇其他更好選擇

西環無逃生路線，除非你唔介意俾人拉

有咩事上龍虎山都得 可以去到華富 去到南區

利申：西環友

再落貝沙灣

西環巷戰要有強勁體力 啲斜路都幾斜下

麻煩晒

毅進仔唔會熟港大啲路
有地利

HKU後山可以行到去山頂

帶水！帶架生！
一齊落場砌！

小心堅尼地城到旺角紅van
該路線由黑社會操控
經西隧 極有可能被封
部分係新車
會有鏡頭

去南區綠van都係新車

大家感冒記得戴口罩

pushhhh

西寶城有電梯上薄扶林道/ hku

應該會跑到仆街

依家出應該去邊點去

入校園就衝學生會大樓，學校保安都唔係話入就入

西環站做乜咁多人地鐵站買飛走

[url]網址[/url]

行山入薄扶林掂唔掂?

多謝手足報料！

西營盤站I mean

應該pokfulam就來無巴士返南區。 所以hku穩陣d.

堅尼地城站有綠van去南區。

香港仔 58
23m置富

推 但都諗定多幾條路
啲狗都可以講過唔算數照衝入去拉人
再事後求尻其道個歉就當冇件事

龍虎山
由東閘－－＞中山公園－－＞runme shaw 轉左－－＞莊月明樓－－＞梅莊May Hall－－＞總之一路上山

好L遠喎

路線參考圖
可以按“媒體模式”>>“前往留言”睇詳情

收到

唔好信紅van!!

正常，唔好用八達通比狗check行蹤

堅尼地城地鐵站對出

至少10架細車 6-7架小巴

去到嗰度，焗上山去南區
嗰度唔似金鐘，無其他地區可以走

仲有12號 可以去到堅道同醫院道交界 之後可以沿堅道去返中環方向

港大同學歡迎各位過嚟參觀柏林圍牆

講緊你自己？屋企涼冷氣就收收皮啦

冇錯 啱啱心急冇講
我樓下有再講到點解

去HKU呢啲人潔地靈地方

由周亦卿車路上山會安全D， 入口係港大範圍。
梅堂上山即係行克頓道上，會經政府馬路

謝謝
推

借位一貼

[緊急] [有圖]中聯辦去港大路線！！

西旺紅頂係收八仔，不收現金

[緊急] [有圖]中聯辦去港大路線！！

Hall有保安睇門口 唔係想帶人入就入

如果有咩事，希望各位港大hall友幫幫大家

唔該巴打

入centen LG避 lecture room出面有排凳仲有冷氣

請港大人全部著黑色衫 睇佢地拉到幾多個

入到去都要小心班NDS

有

推到HKUSU見到

駐守九龍區的大批防暴警察正奉召經西隧往西環增援。

唔關八仔事
西旺紅van會收現金
但經西隧同埋由黑社會操控個下唔掂

推到港大朋友開莊房

西半山有二三十架警車，小心

中聯辦離hku好遠

有冇其他更好選擇？thanks

順便講埋。 58 /58A去到香港仔。 問人邊到係8 方雲集。 有綠van 4m去黃竹坑地鐵。(4.7)

或者東亞銀行。 搵48/78 巴士去黃竹坑站。170 去沙田。

或者行去隔離巴士總站坐107過海去九東。

推到hkusu開門迎賓搞tour參觀港大

林鄭正仆街 唔理中聯辦

冇水馬

記得認清楚條路 有事衝去港大

推推推

老實講港大好多nds 可能報串

中聯辦往西寶城既路
藍色marker都可以去到後門(黃色)

本身守則已經寫明唔入得
咁都入咗
依家應承又信？？？？？

希望各位唔好硬碰，be water

唔係呀，點解啲人要走呀我問

留意
港大外判保安係仲量聯行，管理層有主任/經理係退休狗，基層保安就以大叔大嬸為主。

HKU 東閘隔離好似係解放軍宿舍

推，安全第一

不過港大上到山係真

on9得過你冇端端推自己老母出黎比人屌

大量防暴警察係西環電車廠外集結
(Source: 立場新聞live)

緊急要推

香港加油
香港 雙普選

大家表達完訴求好散， 趁而家遊行仲有人。

千祈唔好再聚死喺一度。

不受傷 不被捕。

Be water! Time to leave!